港獨都係時候搬出黎了

用老解嚇鬼呢招都出埋，香港人再無畏嘅話就係中共低頭嘅時候啦

中國人的性情是總喜歡調和，折中的。譬如你說，這屋子太暗，須在這裏開一個窗，大家一定不允許的。但如果你主張拆掉屋頂，他們就會來調和，願意開窗了。沒有更激烈的主張，他們總連平和的改革也不肯行。那時白話文之得以通行，就因為有廢掉中國字而用羅馬字母的議論的緣故。

當我地aim 雙普選嘅時候，只要高叫港獨，大陸仔就會offer雙普選俾我地

咁多年啦，港獨終於可以係香港人嘅共識